Paypal可唔可以綁定Tap&go？

本身冇用信卡，但係想申請PayPal買嘢

可以

我頭先試過一次唔得，係唔係入面本身要有錢先得

我嘗試加咗錢落去，得咗， Thanks

可以 有時啲網唔收tap and go
轉經PayPal用就得

樓主你嗰陣入咗幾多錢我入咗廿蚊落去都唔得

入左200

係咪實體卡先得

點整